# translation of firewall-services.po to
# Chinese message file for YaST2 (@memory@). -*- coding: utf-8 -*-
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# swyear <swyear@gmail.com>, 2008.
# Ray Chen <swyear@opensuse.org>, 2009, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: firewall-services\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-30 18:31+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-02-13 06:08+0000\n"
"Last-Translator: SLE Merge Robot <weblate-admin@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) <https://l10n.opensuse.org/projects/yast-"
"firewall-services/master/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 2.18\n"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: avahi, RPM: avahi), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:37
msgid "Zeroconf/Bonjour Multicast DNS"
msgstr "Zeroconf/Bonjour 多重播送 DNS"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: avahi, RPM: avahi), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:40
msgid ""
"Zeroconf/Bonjour Multicast DNS (mDNS) ports for Service Discovery (DNS-SD)"
msgstr "用於服務探查的 Zeroconf/Bonjour 多重播送 DNS (mDNS) 埠號 (DNS-SD)"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: cyrus-imapd, RPM: cyrus-imapd), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:45
msgid "cyrus-imapd Server"
msgstr "cyrus-imapd 伺服器"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: cyrus-imapd, RPM: cyrus-imapd), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:48
msgid "Open ports for the cyrus-imapd Server."
msgstr "為 cyrus-imapd 伺服器開啟埠。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: dhcp-server, RPM: dhcp), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:51
msgid "DHCPv4 Server"
msgstr "DHCPv4 伺服器"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: dhcp-server, RPM: dhcp), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:54
msgid "Open ports for ISC DHCPv4 4.x server."
msgstr "為 ISC DHCPv4 伺服器開啟埠。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: dnsmasq-dhcp, RPM: dnsmasq), can be used as check box, item in multiple selection box...
#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: dnsmasq-dns, RPM: dnsmasq), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:57
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:63
msgid "dnsmasq"
msgstr "dnsmasq"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: dnsmasq-dhcp, RPM: dnsmasq), used as a common label or an item in table
#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: dnsmasq-dns, RPM: dnsmasq), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:60
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:66
msgid "Open ports for the dnsmasq DNS/DHCP server."
msgstr "為 dnsmasq DNS/DHCP 伺服器開啟埠。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: hplip, RPM: hplip), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:69
msgid "mDNS/Bonjour support for HPLIP"
msgstr "HPLIP 的 mDNS/Bonjour 支援"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: hplip, RPM: hplip), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:72
msgid "Firewall Configuration file for mDNS/Bonjour support for HPLIP"
msgstr "HPLIP 的 mDNS/Bonjour 支援的防火牆組態檔"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: iceccd, RPM: icecream), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:77
msgid "icecream daemon"
msgstr "icecream 精靈"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: iceccd, RPM: icecream), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:80
msgid "opens socket for the icecream compilation daemon"
msgstr "為 icecream 相容服務精靈開啟通訊端"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: icecream-scheduler, RPM: icecream), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:83
msgid "icecream scheduler"
msgstr "icecream 排程器"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: icecream-scheduler, RPM: icecream), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:86
msgid "Opens ports for the icecream scheduler"
msgstr "為 Icecream 排程器開啟埠"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: isns, RPM: isns), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:89
msgid "iSNS Daemon"
msgstr "iSNS 精靈"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: isns, RPM: isns), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:92
msgid "Open ports for iSNS daemon with broadcast allowed."
msgstr "為允許廣播的 iSNS 精靈開啟埠。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: netbios-server, RPM: samba), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:95
msgid "Netbios Server"
msgstr "Netbios 伺服器"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: netbios-server, RPM: samba), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:98
msgid "Open ports for Samba Netbios server with broadcast allowed."
msgstr "為允許廣播的 Samba Netbios 伺服器開啟埠。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: nfs-client, RPM: nfs-client), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:103
msgid "NFS Client"
msgstr "NFS 用戶端"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: nfs-client, RPM: nfs-client), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:106
msgid ""
"Firewall configuration for NFS client. Open ports for NFS client to allow "
"connection to an NFS server."
msgstr "NFS 用戶端防火牆組態。為 NFS 用戶端開啟連接埠以允許連接到 NFS 伺服器。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: nfs-kernel-server, RPM: nfs-kernel-server), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:111
msgid "NFS Server Service"
msgstr "NFS 伺服器服務"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: nfs-kernel-server, RPM: nfs-kernel-server), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:114
msgid ""
"Firewall configuration for NFS kernel server. Open ports for NFS to allow "
"other hosts to connect."
msgstr "NFS 核心伺服器防火牆設定。為 NFS 開啟埠以允許其他主機連結。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: ntp, RPM: ntp), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:119
msgid "xntp Server"
msgstr "xntp 伺服器"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: ntp, RPM: ntp), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:122
msgid "Open ports for xntp."
msgstr "為 xntp 伺服器開啟埠。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: openldap, RPM: openldap2), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:125
msgid "OpenLDAP Server"
msgstr "OpenLDAP 伺服器"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: openldap, RPM: openldap2), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:128
msgid "Open ports for the OpenLDAP server (slapd)."
msgstr "為 OpenLDAP 伺服器 (slapd) 開啟埠。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: openslp, RPM: openslp-server), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:131
msgid "OpenSLP Server (SLP)"
msgstr "OpenSLP 伺服器 (SLP)"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: openslp, RPM: openslp-server), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:134
msgid "Enable OpenSLP server to advertise services."
msgstr "啟用 OpenSLP 伺服器到宣傳服務。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: rsync-server, RPM: rsync), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:137
msgid "Rsync server"
msgstr "Rsync 伺服器"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: rsync-server, RPM: rsync), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:140
msgid "Opens port for rsync server in order to allow remote synchronization"
msgstr "為 rsync 伺服器開啟埠以便允許遠端同步"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: samba-client, RPM: samba-client), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:145
msgid "Samba Client"
msgstr "Samba 客戶端"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: samba-client, RPM: samba-client), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:148
msgid "Enable browsing of SMB shares."
msgstr "允許瀏覽 SMB 分享。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: samba-server, RPM: samba), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:151
msgid "Samba Server"
msgstr "Samba 伺服器"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: samba-server, RPM: samba), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:154
msgid "Open ports for Samba server."
msgstr "為 Samba 伺服器開啟埠。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: sendmail, RPM: sendmail), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:157
msgid "SMTP with sendmail"
msgstr "SMTP 使用 sendmail"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: sendmail, RPM: sendmail), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:160
msgid "Firewall configuration file for sendmail"
msgstr "sendmail 的防火牆組態檔"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: sshd, RPM: openssh), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:163
msgid "Secure Shell Server"
msgstr "Secure Shell Server"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: sshd, RPM: openssh), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:166
msgid "Open ports for the Secure Shell server."
msgstr "為 Secure Shell 伺服器開啟埠。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: svnserve, RPM: subversion), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:169
msgid "svnserve"
msgstr "svnserve"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: svnserve, RPM: subversion), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:172
msgid "Open ports for svnserve"
msgstr "為 svnserve 開啟埠"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: vnc-httpd, RPM: tightvnc), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:175
msgid "VNC mini-HTTP server"
msgstr "VNC mini-HTTP 伺服器"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: vnc-httpd, RPM: tightvnc), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:178
msgid "Opens the VNC HTTP ports so that browsers can connect."
msgstr "開啟 VNC HTTP 的埠使瀏覽器能連接。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: vnc-server, RPM: tightvnc), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:181
msgid "VNC"
msgstr "VNC"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: vnc-server, RPM: tightvnc), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:184
msgid "Open VNC server ports so that viewers can connect."
msgstr "開啟 VNC 伺服器的埠使檢視器能連接。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: vsftpd, RPM: vsftpd), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:187
msgid "vsftpd Server"
msgstr "vsftpd 伺服器"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: vsftpd, RPM: vsftpd), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:190
msgid "Open ports for vsftpd server."
msgstr "為 vsftpd 伺服器開啟埠。"

#. TRANSLATORS: Name of Service (File name: ypbind, RPM: ypbind), can be used as check box, item in multiple selection box...
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:193
msgid "NIS Client"
msgstr "NIS 用戶端"

#. TRANSLATORS: Description of a Service (File name: ypbind, RPM: ypbind), used as a common label or an item in table
#: library/network/src/yast2-services-translations.rb:196
msgid "The ypbind daemon binds NIS clients to an NIS domain."
msgstr "ypbind 精靈綁定 NIS 客戶端到 NIS 領域。"

#~ msgid "HTTP Server"
#~ msgstr "HTTP 伺服器"

#~ msgid "Opens ports for Apache Web Server."
#~ msgstr "為 Apache 網頁伺服器開啟埠。"

#~ msgid "HTTPS Server"
#~ msgstr "HTTPS 伺服器"

#~ msgid "Bacula Director"
#~ msgstr "Bacula 指揮"

#~ msgid "Bacula network backup system director daemon"
#~ msgstr "Bacula 網路備份系統指揮精靈"

#~ msgid "Bacula File Daemon"
#~ msgstr "Bucala 檔案精靈 "

#~ msgid "Bacula network backup system file daemon"
#~ msgstr "Bacula 網路備份系統檔案精靈"

#~ msgid "Bacula Storage Daemon"
#~ msgstr "Bacula 儲存精靈 "

#~ msgid "Bacula network backup system storage daemon"
#~ msgstr "Bacula 網路備份系統儲存精靈"

#~ msgid "bind DNS server"
#~ msgstr "綁定 DNS 伺服器"

#~ msgid "Open ports for the bind DNS server"
#~ msgstr "為綁定 DNS 伺服器開啟埠"

#~ msgid "courier-imapd"
#~ msgstr "courier-imapd"

#~ msgid "Opens ports for courier-imapd."
#~ msgstr "為 courier-imapd 伺服器開啟埠。"

#~ msgid "cups"
#~ msgstr "通用 Unix 列印系統(cups)"

#~ msgid "Firewall Configuration file for printing service CUPS"
#~ msgstr "列印伺服器 CUPS 防火牆組態檔案"

#~ msgid "Finger Server"
#~ msgstr "Finger 伺服器"

#~ msgid "Opens ports for Finger Server."
#~ msgstr "為 Finger 伺服器開啟埠"

#~ msgid "imap Server"
#~ msgstr "imap 伺服器"

#~ msgid "iSCSI Target Daemon"
#~ msgstr "iSCSI 目標精靈"

#~ msgid "Opens ports for iSCSI Target Daemon with broadcast allowed."
#~ msgstr "為允許廣播的 iSCSI 目標精靈開啟埠。"

#~ msgid "Kerberos Admin Server"
#~ msgstr "Kerberos 管理伺服器"

#~ msgid "Open ports for kadmind Server"
#~ msgstr "為 kadmind 伺服器開啟埠"

#~ msgid "Key Distribution Center"
#~ msgstr "金鑰配送中心 (KDC)"

#~ msgid "Open ports for the Key Distribution Center"
#~ msgstr "為金鑰配送中心 (KDC) 開啟埠"

#~ msgid "lighttpd"
#~ msgstr "lighttpd"

#~ msgid "Open the http port for lighttpd."
#~ msgstr "為 lighttpd 開啟 http 埠。"

#~ msgid "Open the https port for lighttpd."
#~ msgstr "為 lighttpd 伺服器開啟 https 埠。"

#~ msgid "MySQL server"
#~ msgstr "MySQL 伺服器"

#~ msgid "Network UPS Tools"
#~ msgstr "網路 UPS 工具"

#~ msgid "Opens ports for remote UPS signalling for Network UPS Tools."
#~ msgstr "為網路 UPS 工具的遠端 UPS 信號開啟埠。"

#~ msgid "SMTP with Postfix"
#~ msgstr "SMTP 使用 Postfix"

#~ msgid "PostgreSQL Server"
#~ msgstr "PostgreSQL 伺服器"

#~ msgid ""
#~ "Opens TCP port 5432 to allow remote connections to the PostgreSQL server."
#~ msgstr "為允許遠端連接到 PostgreSQL 伺服器開啟 TCP 埠號 5432"

#~ msgid "pureftpd"
#~ msgstr "pureftpd"

#~ msgid "Opens ports for pureftpd with broadcast allowed."
#~ msgstr "為允許廣播的 pureftpd 開啟埠。"

#~ msgid "Squid Service"
#~ msgstr "Squid 服務"

#~ msgid "Opens ports for Squid"
#~ msgstr "為 Squid 開啟埠"

#~ msgid "Talk Server"
#~ msgstr "Talk 伺服器"

#~ msgid "Open ports for Talk Server"
#~ msgstr "為 Talk 伺服器開啟埠"

#~ msgid "Telnet Server"
#~ msgstr "Telnet 伺服器"

#~ msgid "Opens ports for Telnet Server."
#~ msgstr "為 Telnet 伺服器開啟埠"

#~ msgid "Tetrinet Server"
#~ msgstr "Tetrinet 伺服器"

#~ msgid ""
#~ "Opens ports in firewall to make possible to connect clients to your "
#~ "server. "
#~ msgstr "開啟防火牆中的某些埠，以連接客戶端到您的伺服器。"

#~ msgid "xdmcp"
#~ msgstr "xdmcp"

#~ msgid "Allow other hosts to access your display manager via XDMCP"
#~ msgstr "允許其他主機經由 XDMCP 存取您的顯示管理員"

#~ msgid "VNC Server"
#~ msgstr "VNC 伺服器"

#~ msgid "Opens ports for VNC Server"
#~ msgstr "為 VNC 伺服器開啟埠"

#~ msgid "NIS Server"
#~ msgstr "NIS 伺服器"

#~ msgid "Configuration for a NIS master/slave server"
#~ msgstr "設定 NIS 主要/從屬伺服器"
